認真 有冇人草錢叻可以教下

14k，3000家用，1000學債，卡數平均每月大概4000到，但剩低嘅唔知點解就會洗哂，覺得自己好廢

你想儲幾多?

自己唔控制冇人幫到你

草你老母

幫你叫30萬出黎 ？

儲錢先由記賬，download 個記賬app ，用完錢馬上記低，然後過一兩個月睇番，邊D數可以唔洗嘅，以為就唔洗嗰D錢。
自自然會多咗錢㗎啦

儲錢最好方法就係揾多d錢

卡數有啲咩？

唔識草錢，淨係識花錢

唔俾家用咪多3000

搵份忙到仆街嘅工，冇時間做其他嘢自然儲到錢

儲十蚊紙
唔覺唔覺都好多下

開一個戶口，set 自動轉賬每個月月頭由出糧戶口過筆錢過去儲，張提款卡俾屋企人keep